一邊富咸中武肺中到延期兩場﹐另一邊錫菲聯後備都未放齊都要繼續踢

錫菲聯果場波放埋個16歲既u18擺係後備都擺唔齊9個後備

Jayden Bogle earns a first Premier League start while 16 year old Antwoine Hackford is on the bench.

Nine Blades players miss today's game through injury, illness and suspension.

錫菲聯疊埋心水等紐卡素送分算啦

反正呢隊陷家產都降硬班

擺正選都係輸啦